【不自量力】謝霆鋒選拔高手挑戰各地頂級廚師 Back選單留名

型男謝霆鋒的烹飪節目《鋒味》系列收視不俗，日前謝霆鋒在社交網發布一段《鋒味》宣傳片，以一句「二百萬創業獎金等緊你」吸引民間烹飪高手加入他的團隊拍攝新一輯《鋒味》節目。霆鋒表示由昨天起（6月25日）上傳烹飪片段到社交網，並在片段上標籤他，他將會在所有參加者中挑選60名入圍者，參與8月在上海舉行的選拔賽，然後8名出線者可以跟他一起到世界各地與不同頂級廚師挑戰，最後3名優勝者便能得到二百萬創業基金。

又衝出黎

有冇入可以貼返個幾張chok gif出黎

根本就想搵人笨

收皮啦綠帽男

自己唔撚識搵牙
伸手黨你都算7

挑戰人唔睇下自己幾多斤兩

謝生呢個人真係好似龍珠入面的撒旦先生